焦土中大

要突圍，要出，要求生，要空城，流水。
守到6點，9點，12點都會輸：輸數目，輸火力。應該走到空城，由得popo大鬧天宮，全面焦土。

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）